熱刺搞咩呀？對英甲包尾都輸波

絕對唔係燈 睇睇下真係覺得會輸

等我跑返屋企睇功夫足球先

熱狗精神

好撚柒
呢隊野一無10,23就差好遠

1:1

贏了

對英甲都插水

樓豬英乙都燈到反杯

好彩球證冇見到愛隊插水,幾驚阿里會攞黃牌

又反cup

呢d未報應

笑撚死
俾人絕殺

咁都要踢多場

黑撚埋比你都和

英甲撚都可以入溫布萊

又插水又黑走人地12碼都係贏唔到

插水都係和，笑死人咩

笑到

踢多11對腳都輸

笑死

垃圾熱

😂

上圈先招呼完隊英乙入去
唔講以為熱刺秘撈搞旅行團

人地掂你即刻有黃牌，你專鳩燈去掂人牌都無張

未來熱

屌旅行團
肥普領隊

人地想賺多場溫布萊主場門票收入炸

辛苦晒咁多隻狗仔捱夜睇我地和波

垃圾到
唔插水輸左啦

你班熱狗仆街當日打劫我利兩分，屌你老母臭西，全部斷腳死全家

未萊熱